今年cctvb等傳媒仲有冇影吓啲聖誕燈飾，講吓啲人點慶祝？

Cctvb唔多覺有

尋日有

我屌，點解一定要問老蘭生意如何，而且d live真係冇聖誕氣氛。
要睇睇有線做平安夜live同報道好過，好太多。雖然無講老蘭生意如何，聖誕燈飾輕輕講下，但好笑好多。

中國人強大起來
西方帝國主義主張和平, 友誼, 親情都係沒有黨的極大的支持的老百姓的心靈雞湯

作為中央電視台當然要嚴打性誕

黃浩然賢BB

馬情晴

報導手法好唔同

有線節日live唔似CCTVB，係做得比較有臨場感，邊行邊講邊扑咪，好多年已經係咁。

睇有線新聞值得我搜台

玩住碰碰車做直播放

屌點解收唔到

好想屌到佢一齊射

有線個個好好笑

其實無線新聞部真係好陰功
明明係基督教傳教部門
硬要俾你地話係cctvb

你住個度係唔係覆蓋範圍？

就算係都未必掂。Google有post教點搜台。
我住宅係覆蓋範圍，但以前部電視播奇妙成日窒，近幾個月先順暢番。

有線新聞真係清泉

上住奇妙個app或者網睇住先

app唔知。網頁冇新聞直播，可能因為國際新聞同體育新聞版權問題。

真係喎 以前都係咁 睇完真係好想去

根本係玩多過做採訪

有覆蓋
我google研究下先 tks